[新壇名]點解一定要讀做L．I．H．K．G

成日啲人都話lihkg要讀五個音好繞口所以讀做連登

有幾難讀呀 又唔係無vowel, 又唔係發唔到音，做乜唔直接讀leek音

我依家上緊lihkg (leek)呀～

聽落又唔係咁礙耳啫，又似啲外國forum名咁 ，又唔失去原本意思 。好過連登連登成日聽到都諗返起垃圾高登先啦

連登

Leek點讀？

死都唔改中文名

以為番左去三個月前

咁大家又改唔到

時光倒流唔好咩

讀開左link豬

link 豬仔

叫開拉登

連尼住+hkg+/高登

奶登

老翻野咪連朵都起唔到囉
都係高登呢個正版好

你個名

讀lihkg

又或者leek都得